有冇人英文叻可以翻譯下佢講咩

開turbo講果啲真係聽唔明

由1:49開始打後其實係咪較快咗做1.5倍

隻馬好靚仔

讀緊d冇人想聽嘅資料，所以lur住講？

外國d 拍賣係咁
history果套淘寶倉庫大作戰都係咁

拍賣數字

9.5mil usd緊係靚

Eminem老豆

好好笑

快過念經
除左一個數字 同 million之外乜都聽唔到